快撚啲入去買野!!!

網店「光時」昨日正式開業，販售食品、個人護理產品等日用品為主，貨品價格與市面相若。「光時」在社交媒體公佈，成立目的是希望建立一個可持續發展的就業平台，「不割席亦不施捨」，為因社運犧牲前途的香港人提供就業機會，累積工作經驗，「能夠有尊嚴地活著」。「光時」強調，盈利將全數用以支援香港社運!!!!

Source:

買野啦香港人

全條街無人戴口罩
如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

推比多啲人知

推